其實177算唔算矮

好多女仔都過米7
街上好多男都米8

錢＞身高

好矮 利申195

曲要講到明

無777唔好出聲

我覺得都算矮
170~180其實好普遍
咁當然160嗰啲就真係好矮

利申 178覺得自己矮

女仔高矮都得 好提子

177.1以上先算高 177好矮

過左30歲先見效

讀緊U已經見效